Objective Type Questions
======================
1. What's not a primitive Data type?
  a) String
  b) Object 
  c) Boolean
  d) Undefined
  Answer: b)

2) How to include external JS?
  a) <script link="script1.js"></script>
  b) <script href="script1.js"></script>
  c) <script src="script1.js"></script>
  d) <script> 
      // code 
     </script>

  Answer c)

3) What's the output?
    var retirementAge = 60;
    getServiceLeft(32);
    var getServiceLeft = function(age){
      console.log(retirementAge-age);
    }
   a) 60
   b) 28
   c) 32
   d) TypeError: getServiceLeft is not a function
  Answer: d)

4) How can you get the total number of arguments passed to a function?
  a) Using args.length property
  b) Using arguments.length property
  c) Both of the above.
  d) None of the above.
  Answer: b)

5) What's the value of n?
  var n = (function(x) {
            return x*x;
          }(10));

  a) error
  b) x - not defined error 
  c) 10
  d) 100
  Answer: d)

6) Consider the following code snippet
    profile.getExperience(x, y);
    Which is an equivalent code for the above code snippet?

    a) profile.getExperience(x) && profile.getExperience(y);
    b) profile["getExperience"](x, y);
    c) profile(getExperience)["x","y"];
    d) profile.getExperience(x && y);
    Answer: b)

7) var profile = {

   }

   What's the output of the following? 
   console.log(profile.address)

   a) Object is empty
   b) ReferenceError - profile is not defined
   c) ReferenceError - address in not defined
   d) undefined
  Answer d)

8) Why do we use try {} block?
  a) is used to try the code block for errors
  b) is used to catch the errors in code block
  c) customizing the error caught
  d) None of the above
  Answer a)

9) What's correct?
  a) <p onkeyup="testKeyup()">Type</p>
  b) <button type="submit" onsubmit="formSubmit()">Submit</button>
  c) <p onclick="testClick()">Click me</p>
  d) All the above
  Answer d)

10) How to detach event listener?
  a) using removeEventListener
  b) using deleteEventListener
  c) using detachEventListener
  d) using removeEvent 
  Answer a)

11) What's this? ``
  a) Object literal
  b) Array literal
  c) Template / String Literal 
  d) None of the above
  Answer: c)

12) What's the output?
  function getValue(condition) {
    if (condition) {
      let value = "blue";
      return value;
    } 
    return value;
  }
  getValue(false);

  a) blue
  b) "blue"
  c) "ReferenceError: value is not defined
  d) undefined
  Answer: c)

13) How to write a constant in ECMAScript 2015?
  a) var WEEK_DAYS = 7;
  b) const WEEK_DAYS = 7;
  c) const WEEK_DAYS;
     WEEK_DAYS = 7;
  d) WEEK_DAYS = 7;
  Answer b)

14) What's the value of i in console.log?
  for (var i = 0; i < 10; i++) {
    //
  }
  console.log(i); 
  a) 0
  b) 9
  c) 10
  d) undefined;
  Answer: c)

15) What's the output?
  let value = 5;
  function getValue() {
    var t = value+1;
    return t;
  }
  function add(first, second = getValue()) {
      return first + second;
  }
  console.log(add(1));
  
  a) 1
  b) 2
  c) 6
  d) 7
  Answer: d)


